如果我是大宋人

本人乃是來派膠，實是想測試LIHKG負評系統上限，絕無針對香港樂壇之意，畢竟本人喜歡香港歌

問問世上哪有偉人 官職俸祿隨意貪分
日夜張望能成就宋人 或是作一世悶棍
自問出策不差過人 但事實官位難以競爭
踏入英傑命途難道靠人 或是再需要集訓
如果我是秦會之 這句話太吸引
獨站在世上逃離樹蔭
還是我不去面對黑暗 白日夢醒了還剩餘音
自問極不願當作壞人 莫須有後還有戰爭
或是史書闡明如若姓秦 方可以拯救眾生
如果我是秦會之 這句話太吸引
獨站在世上逃離樹蔭
真相是我不去拯救苦困 白日夢裏只會自禁
如果世上真的有聖人 命運沒法敲定前世今生
怎樣人外有人 只不過假以時日
能做你的確是太急進 實是我享受循序漸進
心裏面感謝你一再令我長進 白日夢刺激我自信
秦會之的確是得一個 賣力地唱使你起身拍和
如硬要比較是你的錯 漸漸便看清我是我
Yeah Yeah Yeah Yeah Yeah Yeah Yeah Yeah Yeah Yeah Yeah Yeah Yeah Yeah Yeah Yeah Yeah Yeah Yeah
Do Do Do Do Do Do Do Do Do Do Do Do
La La La La La La La La La La La La La La La La La La La La La La La La